屍體多到要用貨van運

會唔會當豬肉賣

可以順手解決埋非洲豬瘟，利用支那豬令豬肉價格回落

人肉叉燒包，經過炭火高溫燒毒1個鐘後可安心食用，沒事兒沒事兒

貨如輪轉

啲人收左美帝錢去死，扮到疫情好嚴重

車水馬龍

又贏
成功雙面解決糧食問題

泱泱大國一個月都整唔到500個棺材，一係就死左幾十萬人

用100%水蒸

蒸下就食得

CLS

貨van運唔係問題
運去邊先係問題...

屍體少都一樣用貨van運架啦 , 平時用手推車 ?

[香港人是好的］17語同步 肺炎短訊影片